講真 我好灰...

又冇女 又冇錢 依加仲要樣都冇撚埋 得個高字

係香港冇錢等於死硬

打個飛機早啲訓喇

高已經好好
加油啦 天無絕人之路嘅

點樣可以無左個樣

濕尻暗瘡 荷爾蒙失調爛面j
利申幾靚仔 如果冇哂d暗瘡

俊你邊撚度俊阿

戒打j啦 會少d暗瘡 有d人體質好奇怪 一打j就會生暗瘡 但有d人又冇事

無錢？ 去搵
無樣？ 去執執
就黎新一年 搞搞佢啦

對唔住 咁多位大佬 比條生路黎行下

學生
樣要等半年 食a酸中

推